樓下個健身狗連續兩日俾我揼佢張卡片入垃圾桶

噚日經過樓下間ffg,嚟遠已經見到有個高大賤種健身狗死拉住個西裝友唔放咁塞卡片畀佢
條西裝友係咁轉身甩手，兩個好似破緊地獄圍住火盤玩爆旋陀螺咁舞嚟舞去，我已經知有嘢玩
個死賤種事敗後見到我細細份，第一時間就知佢會勁有自信笑笑口咁嚟sell我
: 喂幫我拎住張嘢吖
然後我一個點頭接咗佢張嘢，就絲絲然走去隔嚟個垃圾桶慢慢揼咗張嘢佢，再行返去原位等綠燈
之後我眼尾昅到個賤種原本係食硬你企到直一直笑笑口咁嘅動作一下變到頭dupdup,隻手伸前少少彎腰個動作（佢真係咁呈現出嚟 ) 加個唔撚係呀嘅表情，再細細聲加一句：吓，做乜撚嘢 ，就呆企到我過埋對面馬路，嗰陣我扮到好若無其事但過到對面街就笑到仆街

今日想話去再撞吓睇吓見唔見佢，唔知係咪髮型唔同，佢又好似唔記得咗我咁又好有自信咁嚟塞多一次卡片，如是者又俾我揼多一次落垃圾桶 原本以為今次多啲嘢玩，見佢好似想叫埋個同事想過嚟屌我，點知最後都唔敢，真係廢柴嚟 所以話真係唔駛驚佢哋，見到佢sell 就反客為主玩返佢哋

留名睇其他巴絲點玩謝班友

nice fold, dude!

我都試過一野扔開啲禮物
當到地狗咁玩就得

自膠

我都試過 , 話我無禮貌叫我執返 , 我笑住話唔執又點 , 企咗幾秒條友自己好唔踞咁執返

好波！